隻貓身上好多跳蚤

如題 己經沖過涼 但不停有跳蚤跳出嚟 求解決方法

剃撚哂d 箱佢啦

毛

滴蚤水

換隻無跳蚤既貓

有滴但都冇用

用依噴 跳蚤會死 跟著係貓身上執翻(跳蚤)屍

其實係咪屋企好污糟先有蚤

要買滴落頸 滅埋蚤蛋個隻
冇殺埋啲蛋轉個頭又會有

有用但冇用

未必

唔駛諗 剃毛落藥
唔剃毛一定殺唔哂
除非你成隻貓拎去浸
D蝨好撚古惑嫁

唔係每個月都要滴蚤藥預防？

嚴重既話剷晒d毛是必須的
再用酒精抹下佢平時訓d位
再用埋炸蝨彈
最後同佢滴埋頸

基本野